iPhone SE其實仲有個plus?

只係delay左

plus 基本上賣價加多千幾蚊 咁不如買iphone 11

屌,我買se就係要個細mon
唔需要plus

touch id同face id既抉擇

仲有廣角鏡 同電量呢？ 顏色都係11靚

電量大家都係大機應該差唔多
至於鏡就好睇佢俾唔俾埋你啦
俾埋咪同11一樣價 唔俾咪平d

想要touch id+舊design 版iphone 11

我覺得plus機會微啲
聽住先

如果有 plus 版本，而家呢部就應該叫 I phone 9 ，而唔係 SE。

plus 版本正路都叫 I phone 9 plus，叫 SE plus 就好怪。

人地講中左尋晚出
5050啦

咩年代仲冇touch id同face id